會員連迪洛夫抄曬1001個名未？

等睇你啲字跡呀

咪撚走數

未

抄緊啦

十卜

加油，你係瑞典fans?